【咖啡撚請入】邊間網店買咖啡豆最好？

如題。啱啱買咗部磨豆機，網店雖然好似好多，但係點樣分邊間好邊間唔好？

網店我未試過阿
D 人會推big bean club 個網每個月會賣3隻豆 個個月唔同

我自己就去開coffee shop 買

elf coffee 多選擇又平

如果coffee shop邊間會抵啲？

thanks!

隱啡，Craft，Accor
我有買過呢幾間既豆 Craft 同Accor 都係好多勁人既coffee shop

另外有飲過roastwork 賣比其他coffee shop 既豆都ok

不過其實香港仲有好多本地roaster，可以同Barista 傾下計 佢地多數都有d推薦

大概預平既80-100 /150g
貴既豆 就可能300up

大路加穩定： cupping room/urban coffee roaster/ red meow
未打哂 不過呢幾間最易up出黎

除咗cupping room 仲有邊間有精品豆賣

Reyach coffee

識窿路搵到做開餐飲批發既就算fresh roasted都可以好平
而家飲緊既巴西豆，一舊水成兩磅(900g左右）
一包夠飲幾個月要求唔太高既話

有冇邊間黃嘅推介？

my little coffee